［施政新風］仲要等聽日先恢復堂食唔即時改正？明知係暴政仲要市民捱 因為班官唔洗捱

好地地一個香港就比呢班廢柴搞到咁